今日去左食煮八

但正常樣唔喺到

巴打食夜晚唔好嚟
老闆唔舒服開半日

諗住去食夜晚

撇除正常樣其實幾好食

今日去左食 正常樣唔係到 樓面唔夠人
2pm 多人到爆 肉燥飯賣哂😹
係幾好食

組團聽日去

醉雞好唔好食
真心想食醉雞
順路去探下班

閂左鋪
醉雞唔好食 其他雞都OK

陰鳩功
巴絲探埋我嗰份

乜咁早收

去開果頭食 冇咩所謂

煮八真係要多謝正常樣

有無人知煮八開幾點？